痴撚線 侵話自己係費城同底特律等地收到超過1億份mail in vote

總投票人數先1.4億左右
仲要7100萬係投侵

其實佢出少句聲俾晒法庭判會唔會好d呢

咩意思?
唔明

廢老侵又9UP,大勢已去

已經輸到痴咗線

手足唯有進行下一階段拜登上場damage control

唔明講咩

如果佢所講既野係真,加上有證據證明果1億mail in
咁好似有D 機喎

算啦
美國今舖應該會好似香港啲法庭咁
鳩up抒發吓算

有幾多傻閪無睇埋前文

佢意思係指「我都有咁多票」

屌你識唔識英文

“We should look at the votes. We’re just beginning the tabulation stage. We should look at these allegations. We’re seeing a number of affidavits that there has been voter fraud. We have a history in this country of election problems. In Pennsylvania you had an order by a Supreme Court Justice to compel them to separate ballots that were received after the legislative deadline. It required the intervention of Justice Alito. That’s a large group of ballots. When you talk about systemic problems, it’s about how these ballots were authenticated, because if there’s a problem in the system about authentication, that would seriously affect the ENTIRE ELECTION - And what concerns me is that we had over a hundred million mail-in ballot in cites like Philladelphia and Detroit with a long series of election problems (to put it mildly).”

成篇

入面有啲民主黨傻閪左膠連kkk都可以屈落侵到

啲左膠係咪傻㗎

FC撚進場

Supreme Court Justice to compel them to separate ballots that were received after the legislative deadline. It required the intervention of Justice Alito. That’s a large group of ballots. When you talk about systemic problems, it’s about how these ballots were authenticated, because if there’s a problem in the system about authentication, that would seriously affect the ENTIRE ELECTION - And what concerns me is that we had over a hundred million mail-in ballot in cites like Philladelphia...

由最高法院去要求佢地去分開期限後嘅票。呢件事需要Alito 法官嘅介入。票嘅數量極大。當你提及系統性嘅問題，就係關於呢啲票受認證嘅方法，因為如果個認證系統有問題，噉就會嚴重影響成場選擇。而最令我憂慮嘅係，喺好似PA 呢啲大城市入面，我地（美國）有過億嘅郵寄票。

個We係解全州收到郵寄選票總數
唔係講緊川普自己有幾多郵寄選票

連登仔英文可以有幾垃圾

你jm9

嘲諷Biden多Mail-in

其實1億份郵寄選票係咪淨係講緊某幾個城市
我唔想炒車

What Trump Said
1. Court 叫左將walk in + On Time Mail in 同遲黎既mail in 分開點
2. 如果遲D 要所有mail in 都分開 同 驗證你點搞?
3. And what concerns me is that we had over a hundred million mail-in ballot in cites like Philladelphia... 最令我膽心既係全美國好似費城呢D 咁既大城市收左成億張mail-in ballot

We = whole america, we =\= Trump, 話佢收左一億張既唔覺睇多次

都係個句
信最高法院

係笑DEM 叫人mail in 前唔用腦

唔識英文？講緊成個city呀，唔係講緊佢一個人

trump都唔係話全部都投俾佢自己
話成個poll 入面有1億mail vote
如果費城有問題 全國都會有問題 呢個係系統性問題

你個標題誤導左人

川普係話：例如單單賓夕法尼亞州各城市加埋已經有差不多一億郵寄選票
我地一定要證明哩堆郵寄選票係合法選票，至能夠確保整個選舉公正性
否則「一億」哩個數字已經能夠牽連甚廣將成個賽果改寫

侵係講緊成個country收到過億mail vote
如果一個city有mail vote問題
成個country都有問題

點解會覺得我係講緊1億mail in都係投侵

下次睇多幾次再出post
班愛登力又搵位入

當最高法院判侵輸個陣 ....到時又有咩藉口

其實有冇計過親身投票人數幾多左右

5毛識q英文咩

庭都未開就諗定輸數

估計所有州都做了弊。論證拜登作弊的實錘。(班佛定律)

樓豬真係豬,唔識英文就咪撚開PO啦

依家最高法院咪就係要賓夕法尼亞州分開兩條隊黎計數
如果分開兩條隊再深入逐將郵寄選票查發現有大規模異常情況
咁就有故事講落去 咁就有花生食喇

如果講總票數呢家已經唔係佢做緊

侵條TEAM成日講做左多重防偽
想知D選票係州政府自己派定係點
好似費城呢D民主黨揸旗無理由唔知

你係法官？？？

其實唔識英文唔緊要
但衝出黎柒呢...

好心d五毛專業少少 盲字都唔識多隻

樓主開過個？

我唔係 但我已經預計到你班傻狗到時又哭喪

投票第一日 侵win 硬唔洗睇> 拜登領先緊 就 第一次睇大選呀？ 睇個勢侵反cup > 到真係反唔到cup 就 哈 法庭戰先係開始 > ?????

we =/= Trump

如果拜登講呢句既話 cctoy會講咩

你咁勁晨早發左達啦
洗係波台哭喪咁

好多人唔睇內文，淨係睇人地寫嘅標題

5毛風向撚唔使識英文，識帶風向就得

聽你講死得啦

即係又贏左 侵快d宣布連任成功

「佢話自己收到」理解為=佢自己（個人）收到1億
而唔係「佢收到（I.e.消息) (邊個）收到1億」
的確係誤導咗人

講真就算最高法院明知好多假票，但為左穩定個社會，只會話其中三幾個票站有問題跟住重點，但都唔會影響最終結果

五毛樓主唔撚識英文就收皮 唔洗再帶風向

標題1999

所以話 今次美國大選只係得一個人參選

我記得幾個州好似差唔夠3萬票炸喎
點樣唔影響最終結果

Twitter依家唔理侵講乜
總之關於個election/ vote就話佢啲野係有爭議
遲下會唔會講都唔畀講
屌你老母侵仲係總統黎喎
個任期未完架喎
真係好撚嬲

擺明連續幾個都落晒

輸咪上訴到聯邦最高法院
Trump 落晒釘， 驚閪呀

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Like喺呢度解例如啊樓主

佢咁樣鳩up真係好肉酸呀大佬
就算班法官係保守派都想你死啦

哈 放長雙眼睇你班垃圾到時點哭喪

啲媒體真係好恐怖好無恥
希望侵侵頂住
我信會有奇蹟

又一個衝出黎比人block

咁樣有D唔公平
如果相反既話你連登開POST哭喪啦不如

好呀

we 係講緊成個美國

究竟係邊個嘅英文差

唔識英文就唔好學人轉貼得唔得

廢佬做到present president？？？

拉
標題不符

條傻閪唔識英文跣鳩人

I think he meant "a lot".

Sadly the leftists are attracted to "clever" arguments or jokes like this, whilst ignoring the concrete things Trump has done.

Another example is when he said "suburban women, please like me". Some people make a big deal about it.

The joke is on you, leftists.